元朗站有人影人樣

代朋友post

半個鐘前係元朗西鐵站，有一男一女係站內影住出入閘既人。

我朋友擋住個樣唔俾佢影，跟住就追住背面黎影。到朋友出完閘想話佢，佢兩個調頭走。

兩個大陸人咁款，個女人腰部仲掛住舊野，疑似walkie talkie

如有經過大家留意一下。

推一推